\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
\hspace{1cm}Setelah dilakukannya penelitian tentang penilaian Karyawan terbaik di PT. Pertamina Gas, maka dibutuhkan saran ke arah yang lebih baik. Berikut ini adalah saran yang akan penulis berikan terkait dengan penelitian yang telah dilakukan :
\begin{enumerate}
\item Analisis dan perancangan penilaian karyawan  dapat dikembangkan menjadi sebuah aplikasi penilaian karyawan pada PT. Pertamina Gas.
\item Dalam analisis dan perancangan penilaian kinerja karyawan penulis menggunakan metode WP untuk membantu proses penelitian dan perhitungan pada penilaian karyawan. Untuk kedepannya penilaian area ini dapat dikembangkan dengan menggunakan metode dengan yang lain.
\end{enumerate}
